黃子黃係黃，咁689都係黃

1989年登報屌共產黨
勇武到

黃子華收左五千萬？

689無係深圳拍過戲

姓黃多數黃
eg何金水

我係藍潔英堂細路

同金黃大仙一樣姓喎
理撚得佢有冇做過啲咩
一定係黃

達哥有出story屌警暴都唔比係黃

華狗收晒聲反而係深黃

睇聽開子華神都知佢咩料la

瘋狂抹黑, 好波

n年前? 一早被老共統戰左啦, 我識果d深藍係會話當年撐錯左學生架

深圳拍戲係深黃

深圳飲喜茶係港豬

你哋最好波

叫得振英點會係藍

個689而家唔知老人痴呆定係點, 成個on9咁, 報應黎

秒

連登仔 n重標準

睇開達哥都知佢咩料la

我覺得深圳拍戲無問題
身在曹營心在漢

又岩

究竟係你哋啲死忠盲撐定其他人抹黑呢？
戲都未上成班人過份解讀打晒飛機咁
6月開始發生咩事你知的知黃子華都知
乜都唔講憑啲咩係黃？
你話佢唔會喺show以為嘅哋方發表意見
咁你咪等套戲上咗再講囉

飲喜茶班港豬宜家都有貼下文宣 我原諒左了

你話係咪係囉

五毛警告現正生效

不斷討論黃子華黃唔黃以浪費大家時間
洗走行動po

大家務必留意

無錯 行動=運動=波台

又開post

要申請不反先開得？

釣魚台係中國既！！

謝安琪一早出晒聲都係藍
黃子華抽下共產黨水就係深黃
達哥遲兩個月出聲但係有屌警暴就係藍
黃子華半年唔出聲返深圳拍戲就係深黃
基本上連登班護華手係駁唔到
一味谷到面都紅晒係度負評同留言屌人老母

689係收澳洲五千萬

香港金像奖黄子华喊话日本人：钓鱼岛是中国的，霸气十足 b(￣▽￣)d

樓主logic 大家飲東江水
都係愛國

你堂家姐出事都唔幫助 真係好top259

型到

偷換概念
吊港豬深圳飲喜茶，因為你有n咁多options起香港飲
但係你搵唔搵到個諷刺時弊有深度嘅藝人起呢段時間拍電影？要吊，真係等睇返套電影內容想表達嘅野先吊啦
陳巧文都係最近先出文，唔通又要批鬥？

間餐廳用大陸食材但係捐錢比星火
咁樓豬係咪要裝修佢

泰國拍戲仲平 佢得支那一個option？
我屌你老母啦五毛狗
死返去幫你老母執骨

係

係香港既optinos就係香港喜茶,咁如果飲完比你地影上網我點解唔番深圳飲?
如果你叫我唔飲喜茶飲其他唔通我問番你點解佢唔拍舞台劇咩

乜代宗師去拍泰拳

689 唔忍心既野 林鄭做曬 某程度上689 係淺黃

5毛現形 拉

何金水藍到仆街 返高登就知

黃子華真係現晒形

好彩冇撐過子驊

推

唔係想反黃子華
係有班人吹黃子華好嘔心
你當個口水佬神咁拜FINE
但唔好將一個唔正面表態既人歸黃
仲好意思叫人買飛入場當支持運動

你班友被人帶風向啦屌
日日都有黃子華post
唔好再嘥時間討論佢
討論返D有價值既post

689成日幫蘋果賣廣告
一定係黃

樓豬logic
唔接受合拍片，唔接受蝗國資金
但係因為唔夠錢所以番深圳拍
結論:食屎啦罷睇
黃子華回覆:屌早知同蝗國班撚屌合拍賺佢一大筆算尻數啦，以後唔拍香港人嘅電影lu bye

藍絲收皮 歡迎扮黃 呢個係最後機會

拎689同子華比

黃子華實質做過咩偉大事績?
國父?

唔係藍

On9...

可能樓主想講佢老母都係黃

6月至今有咩proof?

終於覆我
覆番之前個d先

連登仔雙重標準

達哥 ming仔 都原諒啦

你覆撚左肥媽係咪黃先啦死賤種狗

因為英皇唔科水 所以就講呢段野

原來駁唔到又亂鬧人
列五毛發現案處理

邊個唔比錢子華神就係鬼

原諒689了😂

利申唔係撐黃子華係黃
但係呢套係香港人嘅電影
係咁攻擊佢係咪想令香港人嘅電影絕種
以後等d細路去睇合拍愛國片就最好

7月先開第一個po既風向Account

完全封鎖ED

It doesn't even matter

只要人生反過政府一秒, 就一定係深黃

入嚟睇嘅人自行判斷啦
樓豬係五毛confirmed

黃子華唔識開聲籌旗？
200萬人 一人一蚊都200萬夠唔夠佢拍戲？
係要返深圳拍既

無錢拍戲咁點解要開

振英

華衛兵 套戲上講兩句就洗底
達哥就永不翻身

連登仔:當年五公子籌旗成為五乞衣

唔止抽共產黨水，抽埋日本個釣魚島水添，打和

泰國呢啲地方仲平過支那, 地方又大, 又多Decent既地方,
點解係呢啲時勢仲要上深圳拍戲

答案, 大家心入面都知, 係唔想去接受

黃色經濟圈
伍公子籌得太前

agree

棟篤笑

賓兄秒左志仔

講完未。。。再講佢地崩潰喇

講個笑話
去泰國平過番深圳

佢6月到而家做過咩
然後就話佢係黃

撐你 熱狗

做生意包賺

重點係佢呢大半年無出過聲
收皮啦

樓豬logic
唔接受合拍片，唔接受蝗國資金
但係因為唔夠錢所以番深圳拍
結論:食屎啦罷睇
黃子華回覆:屌早知同蝗國班撚屌合拍賺佢一大筆算尻數啦，以後唔拍香港人嘅電影lu bye

利申唔係撐黃子華係黃
但係呢套係香港人嘅電影
係咁攻擊佢係咪想令香港人嘅電影絕種
以後等d細路去睇合拍愛國片就最好

达哥>子華

周同學被害死
連登狗還有心情傾去睇邊套戲

黃色經濟圈果然係命脈
針著嚟打
慘得過連登仔受
聽日有活動仲講依啲有乜居心？

五大訴求達成左？
仲有心情過養農曆新年

聽日有活動就唔講得
屌你老母惡過狗

所有活動日前一日連登應該block淨時事台

成班新會員係到judge個 4位數字既會員

呢下真係秒得好出色。。

樓主出晒名係x錦x都有人judge

原來呢到玩輩份
sor我番出去
打攪哂

咁直接改做兒登

唔憤氣 死lur唔放

問題係我哋嘅經濟圈並唔係用呢D所謂苦行準則嚟行
而家辛苦經營但又有一班左挑右挑嘅人去破壞

荷里活都冇發聲
英國更加奶共
咁乜撚都唔好睇
或者收聲自己屋企打坐
一係去叫Tommy 仔打本開戲

未計我高登個唔知05定06年account

拉

死老野

完全無反駁空間....

推

在商言商
一直扮訓怕得罪兩邊
唔做合拍可以係為左保護佢個人抽政治水形象
又食到香港人地本土意識條水
幫埋自己完夢唔洗睇投資者面色

你話你係FANS入場睇可以
但話黃色經濟圈老奉入場睇
我拎10倍戲飛錢捐立場都未輪到佢

唔好拎佢十年前啲言論出黎當佢黃啦好唔好
人唔笑狗都吠

又秒

原來呢到愈早開account愈威
我都係走先
一陣你咁早開account立法會有得投多幾票
點夠你玩

原來係一班波台小圈子post
sorry當我冇入過嚟

票房毒藥

講明要壯大黃色經濟圈，仲要比錢支那紅企賺，定係劇組全部人咁多日拍攝衣食住行都係由香港黃店運上去

棟篤特工票房4千幾萬

達哥carry咋懵佬

老男人

但d餐廳黃店又推到門檻好高，要6月已經出聲先算

咁友蛇555點計

八月之後出聲嗰啲餐廳全部當偽黃

唔係因為係黃而睇，而係因為算係港產片唔係合拍片，同埋拍比香港人睇而去睇

無牙達真係得400萬

走啦正常人入嚟呢到好危險

親生仔：
TVB劉德華，唔計。
TVB任達華，唔計。

契仔：
TVB黃子華，唔計。

又嚟弱智扮正常人

fans 多咪唔洗批鬥 標準低d 囉 係咁架啦

連登最多思覺失調撚

黃子華性黃

好能癲

BOA講得好啱 你老尾一直以來靠講政治賺到笑 但偏偏六月到而家好似人間蒸發咁 套戲一上就撲出嚟講到自己為咗香港人賣樓 人地葉德嫻 黃耀明就真係夠膽用行動表明企喺抗爭者一方

屌你輩份咁高
普通人點入嚟玩

人地有撚講過支持示威者咩，訓撚醒未

我決定一陣食完吉野家就出去貼文宣

不嬲食撚完元氣先上前線

我會選擇食完再影人大頭

嘩屌老細開左po直線屌

笑死

你仲未甩p 搞乜

我都為左香港賣樓了

佢一世

見條友唔敢駁就知你今次過左火。。

幾有諗頭

走啦屌你老母死傻西呢度波台牙你估cc台咩

我驚佢以後都唔夠膽出街

反雲狗既報應

搞手但求打個和

Wfc 係咪黃幫到d 咩

05 年 n賓睇緊數碼寶貝4

唔會 佢去左幫老母執骨

空姐牛肉飯 都系講廣東話 = 自己人（都系手足）

根本就係咁
套戲內容串撚到政苦一棟都無嘅
咪流水式入去撐場
奶共嘅就後果自負

我陪媽咪去富臨飲茶都會上Twitter retweet 打國際戰線控制時局

走啦屌你老母死傻西呢度連登呀

總知佢串過老共就係黃啦
深圳拍戲，澳門廣州開Show搵人仔唔計

但達哥係藍既？

唔撚識邊個達哥，Sor

好球

你柒左，建議笠水先，留得青山在，樓主唔係人咁品

樓主做咩咁睇唔開RIP

井底之蛙

一疊疊飛咁買po ig個班

樓主我哋牙頭嚟

樓主會派你放針+殺人

成個宇宙都係中國既

有戲上咪出聲囉

挑子華機
未俾狗咬過 嫌命長?

咁你咪唔睇
洗唔洗討論一萬次
然後叫其他人一樣咁諗？

連衛兵話邊個係黃就係黃 邊個係藍就係藍

咁你咪自己死去睇
洗唔洗討論一萬次
然後叫其他人一樣咁諗？

我諗黃既標準遲d 跌下跌下

正常生活個班都叫黃架啦

好多3毛出動反黃子華

咪撚on9 樓主唔叫我都會咁做

大j 籃阿哥 ,食沙律冇左影

又偷 連登post 出片

成班扮睇唔到

知你請緊打手啦

你傻嘅明星瞓係到都黃
普通市民要打過狗先叫黃

fans 多條標準低撚到十年前鬧都計

一句香港人就黃

但年宵賺錢出連狗就人血饅頭

思覺失調

深圳宗師

你搵唔搵到個諷刺時弊有heart既電視台起呢廿幾年一直拍呢D節目：

1994

2000

2008

2009

或者你講得啱

但我睇你post history

唔出119 post 撚人出黎，係到做埋啲無謂野屌黃子華就瘋狂推

我覺得你屌人就叻，反省改善永遠唔做

屌你係希望你可以進步

點解一定要出119post

支持達哥同子華合拍默劇
一齊睇住示威者被施暴都唔出聲
片名都諗埋
就叫"要講一早講哂"

5毛好撚驚黃色電影圈

excuse me wtf?

等人睇完套戲出影評咪知係唔係黃 拋咩撚野

TVB之前都有拍64節目 好黃

Ching高汁

點解佢係黃色電影圈
解釋先 唔好走

真

個名有個黃字咪黃囉

再問你就係五毛

是你教曉我們和平遊行沒有用，
但就要推好多人出嚟和平遊行

收幾錢？成版都係屌黃子華

姓黃

和平遊行又可以捉鬼

出黎做野就係鬼

屌你老母 而家咩時候 仲嘈邊個黃邊個唔黃 專心光復香港啦

五毛,分化能好煩
Target聽日好過

實在欣賞你對麗的亞洲電視嘅鍾愛，同時對CCTVB嘅痛恨好似黎小田咁，可惜四十幾年前佢係麗的音樂總監，明明同煇哥分庭抗禮喺呢道都變咗地底泥咁霑叔同盧sir又係咁

個concept 無撚有錯，出黎淨係講賣樓幾撚咁橙，d員工無收錢，一句五大訴求都無講過，見住d細路比人打無出過半句聲支持，自己都唔敢話自己黃，仲想賺細路錢

黃？邊撚到黃啊睇過
DLLM得個名姓黃咋喎

港產片 = TVB既延伸 = 不了

合拍片

完全唔需要憎恨TVB TVB以前做過64節目 好黃要講嘅要做嘅 以前做曬 今晚開始睇翻愛回家

我相信華迷冇咁低質
但太深奧先講唔出
唔係笠水

拉

韓國瑜畢業論文鬥有屌共產黨 佢宜家淨係甘講對岸 甘佢都‘仲’係綠營
人會變 尤其係當發言行為會影響自己生活 所以唔好再用d咩以前咩咩 判斷佢宜家咩人
不怕強權只係gimmick 唔好成日吹奏好冇

不過都可以支持下既 假定佢都係黃睇一次都冇咩所謂 懲罰睇幾次就不了 不如拎去捐好過

又唔見有人反十年反黃秋生反牙澤？

你哋知唔知韓國魚係六四事件之後係新聞界做咗好多嘢去反共

貓貓又秒傻仔

反共第一人

咁多post屌子華
就知共產黨好驚佢套戲成功

咁多post支持子華
就知共產黨好驚佢套戲失敗

細路係咁

自己無知仲覺得好威

共產黨最怕子華同達哥拍默劇
劇情係一齊睇住示威者被施暴都唔出聲
片名都諗埋
就叫"要講一早講哂"

唔撚知唔想知，你反黃子華，你好撚驚黃色電影圈，你就係五毛

此post冇人駁到樓主

討論吓浪費時間撚啦
明明一個post可以講曬係要開幾個post

分化撚好努力

同啲藍絲一樣 唔知唔想知
叻哥你好

佢哋太低層次

思覺失調係咁 仲講獨立思考

講層次嘅話冇乜幾多個接近到佩哥你

志兄謬贊

賣咗層樓拍戲 講你就信？
黃子華條底褲就深黃

振英係卧底 唔好篤灰

我會
不過唔會自己開post

賣左一層仲有十幾廿層啦，屌佢老母開咁多棟篤笑講政治抽水食人血饅頭

原來係波台狗 冇咩事我出返去先

躝啦，你站腳在波台牙傻西cctai

【屍故】【變性】末世先黎比塊八達通我，有撚用咩。

條友係嗰啲中二病傻鳩走去講故台出文以為自己係大作家，最後寫到成Pat屎咁，仲要爛埋尾冇更新，估計真人應該唔夠18歲

睇左第一句叮叮叮都知佢on9，FF埋d傻西野
仲要用8達通幫港鐵賣廣告

由細睇到大既TVB = 家園
由細睇到大既TVB藝人 = 家人 / 肢體

「要守護 家園(TVB)，守護 家人(TVB藝人)」

掉轉講
黃子華做過啲咩有得同梁振英比？

自己眼殘手賤入錯波台po
都要留返句"原來係小圈子出返去先"攞尾彩
笑撚死
有冇諗過根本冇人想知你入咗嚟定出返去
有時間不如做下文宣 唔該

Ming仔都有捐錢俾星火咁佢係咪黃？

睇咗咁耐都未見到有人講到達哥同底褲黃子華嘅分別喺邊
雙重標準咪認咗佢 定係已經諗到點樣將反駁嘅人屈晒做三毛打手

中立偏淺黃

事實係無論用邊個角度去計，達哥一定黃過黃子華

自己賤公審人唔認話人走得太前

深潛七個月+喺香港上映喺大陸拍嘅電影
vs
深潛三個月後屌警暴+幫喺香港都有得玩嘅大陸game完美世界拍廣告

所以好人難做, 都係做壞人好
你班濕鳩連登仔將好人標準捧到神枱咁高,
換黎既係無第二個人敢上去

黃既標準低撚到賺錢都叫黃

咁唔該唔好批評人地d 年宵人血饅頭

未係，再開新po 視作五毛論
推行動po 啦淨係子華都十幾廿個

689 係黃，乜樓主唔知咩

你po都未開過就收皮啦

不嬲都有人講和你宵藍但舖黃 一樣要幫襯

咁唔該都唔好批鬥達哥

達哥同黃子華都冇睇開 想批都批唔到

乜都無咁講乜 呢個post 唔係串緊你d 正常人

路過

大J實質做過咩偉大事績？
國父？

渣哥實質做過咩偉大事績？
國父？

好心唔好扔d萬能key句子出黎當講左野

你而家要論功行賞定分邊個係黃呀大佬

...聽日有反對, 然後民集冒險都照叫人出黎

然後你街就係到出無謂post, 仲要講風涼話, 又瘋狂引戰

似五毛

志兄狗來

黃子華大半世都喺度講中共壞話取笑中共，場場棟篤笑都講中國柒野，但總係有啲人會用佢依7個月冇發過聲黎評論黃子華，就好似之前個薩利機長，大半世為乘客服務，但人哋就拎佢發生事故嗰10幾分鐘來評論佢話佢唔好話佢玩野，咁點解你會話黃子華係藍，而唔係黃呢？大把連登仔以前有買淘寶又食海底撈又用抖音又冇發聲屌中國，點解反而佢哋就係黃，而每一次都發聲屌中國嘅黃子華就係藍？

你仆街死啦去，人哋達哥一路有屌警暴，套默劇留返潛水華一個做啦

班護主犬吹撚到試金石
笑到仆街

算吧啦你
死雞撐飯蓋
雙重標準咪認囉

未革命成功都唔應該哂錢去娛樂睇戲

啲𡃁仔樓都無 佢地都係求打個和

返達黨又輸

黃子華笑中共 笑特首咁又點
呢半年有無撐過學生 撐過候生仔
成個生涯靠批評時政上位
到左利益關口就選擇一言不發
仲有咁多人幫佢冠上黃絲之名
不知所謂

佢好似拍完戲都冇表態？

收益係咪捐去幫手足？ 6月開始未入過戲院

咁佢而家拍完戲啦
表咗態未？

一直唔食唔幫襯嘅咪大條道理罷食罷搭囉
例如 華嫂冰室 富臨 空姐牛肉飯
幫襯開嘅兼長期fans 要罷食罷搭罷睇？
咪大條道理話有感情 人哋都有苦衷 一直都係黃嚟呃自己
例如 因航 黃子華

咁啱我醒起我都係姓黃，姓黃真係好代表到真香港人，好似黃大仙咁

1）全部商戶有入大陸貨就係藍？

2）冇出聲係咪應該係中立？

3）國難忠醫都係藍？

利申：唔識達哥唔知佢藍定黃

瘋狂懲罰

連登仔係咁架啦
不留自相矛盾
又要唔應

又黎批鬥post

你都on9
我以為佢半生抗共先鋒添啊
講中共壞話笑佢又真係幾撚黃喎
你瞓咗定傻咗？
你所謂嘅每一次發聲屌中國嘅子華
唔好意思我見唔到佢為今次時代革命講過啲咩做過啲咩
而你所謂嘅以前淘寶又食海底撈點解反而係黃
起碼我識嗰啲已經冇做到
喺度打稻草人有咩意思

黃子黃係邊位

ching講緊自己？

肥媽都係黃

咁達哥賺人仔無問題
身在曹營心在漢
真兄弟就會明 一直關注事件

返深圳拍戲係藍
咁黃婆婆住深圳係藍定黃？

你都on9 呢個比喻錯哂
黃婆婆係呢個運動入面出聲出力
咁黃子華呢？
達狗一直關注都比你地屌到撻皮啦
黃子華去左邊?

黃子華黃啲
定係
藍奕邦藍啲？

咁達狗呢?
一直開台都屌緊正苦
今次無出聲一輪 就比人迫表態
有啲話佢藍絲
咁黃子華有咩特權係呢個運動上面乜都唔出聲
一出黎就叫人睇佢套戲?

咁都上到熱門不推文去左邊？

做乜9

分別咪係達哥有表態連登仔照屌達狗奶共，潛水華潛左大半年第一次講嘢就叫人睇套戲繼續唔表態，連登仔話要每人買三張飛做大黃圈

用個屎忽腦諗下黃子華黃唔黃

想知深圳取景會唔會比錢深圳賺？

有個水字就黃咁牙漿有首walk on water，林峰有首浮生若水都入得黃圈啦

你老味 你上面拍戲唔駛住唔駛食?
識光合作用?

建議你追po唔好做文盲

樓主打面啪啪聲

原來首歌你領悟到既只有歌名有個水
縮翻入阿媽個閪度啦五毛狗

駁到#62未？
原來駁唔到又亂鬧人

有一種黃叫做連登仔覺得黃

黃子華班死忠無得救架啦
講多都曬氣

林鄭月娥係咪黃？

係，得你係文學大師，用農夫填既詞攞嚟證明潛水華係黃，人唔笑狗都吠

同意過份解讀果段，佢拍片都只係交代點解要賣樓拍戲同埋從港產片角度指「俾香港人睇既電影」，咁佢冇講錯呀港產片緊係以香港人為市場架啦係你班人而家一聽「香港人」三個字就hi上腦姐
你可以話佢賤格耍手段為票房博同情，但根本成套戲就冇政治取態，一定要分政治立場咁佢個人極其量係綠，睇唔到邊忽黃邊忽藍，你話佢十幾年前果啲show表明係黃，咁張敬軒夠2014有表態啲人咪又話五年後佢奶左共，如果你話深圳取材係藍，咁咪又同深黃店但用大陸食材/順豐運貨一樣道理

唔明點解咁多負皮
講真
與其比幾十蚊睇齣爛戲
我請荔枝角手足食餐私飯好過

套套本土戲都喺香港拍，係子華神先有特權可以喺大陸拍成班伙記飲閪茶食探魚仲要香港人入場撐

子華狗雖然係深圳拍戲，但係劇組每一餐都係係渣哥呀龍門冰室嗰啲運上去先食，絕對唔會食深圳嘅嘢食㗎

屌自膠十打唔記得揀返不推
其實條友都冇討論價值，麻煩大家留返個位推行動po，黃子華已經食左熱門三個位再討論落去真係以為係風向撚mon po狗做野，總結就係你係睇咪入場俾錢，睇戲個人選擇黎，唔洗批鬥到咁harsh，正如藍絲去食吉野家有咩問題藍絲都要食飯，罷睇既繼續罷，留返心思搞119

住都係成team人行落嚟香港住，唔會搭蝗國車比錢蝗國賺，好似每日拍完啲架生都運返落嚟香港唔會比錢蝗國租地方擺

Cctai 肯認自己雙重標準，就end topic啦，佢地
死唔認，仲係到不斷搬龍門

點解要駁佢
見到五毛言論緊係睇唔到
dont make stupid people

ok
公你贏 字我輸

都咁大個仔啦 學下用個腦諗野

我想問討論肥媽係咪黃有咩意義
笑死我

你令我諗起好似前年嘅DSE中文口試
迪士尼 黃大仙 旺角
邊個地鐵站名最能代表香港

我就好公平嘅
兩邊都係垃圾

係咁秒
ching好能勁

做多左

同你討論就真係冇意義
龍門任你擺

都叫你睇前文後理
又唔睇
我講過d咩又唔知
又要屌木

nb

自拍上ig?

不如直接認自己雙重標準啦
撐得你咁肉酸
駁唔到就話人五毛

靠呢啲上位既人到真係關鍵時刻收晒聲，套戲臨上畫先出現講兩句曖味說話你地慢慢，我真係不了

你鐘意嘅點咪點
最好笑係聽日有行動你地咁落力攻擊一套香港電影
多謝你地
國家會比錢你地

聽日行動同討論黃子華有咩關係

屈毛就最叻
聽日有行動同今日做d 咩有咩關係？
如果黃百鳴喺香港拍套純港產片你又會唔會入場支持？
黃子華7個月以來1粒聲冇出過=好黃
得啦得啦
公你贏 字我輸

無關係
繼續落去可以探討埋聽日有行動同真正光復香港其實係無關係

半年無上水 一上水就R錢 仲要連關於香港都無提 達狗起碼有講大步欄過 黃子華唔係仲衰咩

間餐廳用大陸食材
無出過聲
話自己係香港人
咁你去裝修佢囉
我已經講過我唔係黃子華嘅支持者，我有話過佢好黃咩?
都無話特別入場支持佢
你真係文盲
但係好地地攻擊佢真係多尻魚
為乜?佢有撐警?

原來你改咗名

我唔會裝修佢
但係都唔會盲撐佢囉
根本一直都係講緊cctai 班友見到黃子華個名已經起勢係度奶
既然你唔係佢支持者
咁你入呢個post 嘅意義係咩？
佢冇撐警啊
但係佢又做咗d 咩值得我地瘋狂入場支持佢？

達哥都半生黃，達哥開台我一定睇，你呢

大把黃人都要返大陸做嘢。
出聲嘅話又會變咗做嫖娼。
有聽過子華神舞台劇都知佢黃到金，黃人被屈藍屍係至大侮辱。

過百個達哥post既時候又唔見連登仔咁講

推俾d忽然兄弟同「真兄弟」黎鷹睇

收益係幫香港電影公司拍戲俾「香港人」睇
手足？咩手足，無人提過喎

好多人話黃子華同革命無關係 緊係無啦 你班仆街寧願比錢比「真香港人」cap 水都唔會比勇武 革乜撚野命啊